獨自食元氣 伏到呢

相片只供參考
用自己手機影都大粒少少
實物個芝士波同5毫子大細一樣
個蒸蛋同屋企整果d味一樣
壽司未食 但擺位好hea

蟹柳望落唔錯喎

其實還好

舊帶子唔錯
甜蛋壽司一夾即散
蟹柳未食 陣間再comment

芝士蛋糕

壽司係ok

芝士波同蒸蛋真係

未食完主食就食甜品

試咗
係幾好食
有燒過既味道 同埋牛油香

但最難食竟然係「隻」燒三文魚

佢上咗台 我未食啊
留返最後食

幾鍾意食你

THIS

舊芝士蛋糕好一般

撒利亞d蛋糕仲好味

再加多碟

元氣其實算中下野黎

獨食難肥

爭鮮同元氣咪一樣

從來唔食SET去元氣

其實係
過下口癮

有d分別既都

我平時都唔食set
去親果d都有高速火車
哩間冇

爭鮮 狗都不屌
元氣都叫做食得下 但好食又未至於

有時唔知係兼職定乜

舊魚唔係平時隻切法
一片直切
放係壽司上面
一郁就飛走

元氣下午茶set已經好公道

埋單102.3$

頂

食完即刻肚痛肚痾

Rich

比錢食大腸桿菌

以後都唔食元氣

食爭鮮la

就係試過食爭解賴野先專食元仔

點知兩間都係伏

爭鮮.. d飯....
我唔會食!

食板長

食過

果次冇痾，但唔好食。

啱啱先食完

食千両

三文魚壽司 x1
軟殻蟹手卷 x1
加州手卷 x1
蜆肉烏冬 x1
日式燉蛋 x1
（海膽壽司/帶子壽司）optional

放題果d好過佢

舊三文魚的顏色好似有啲怪

手機嘅問題

你你邊到食

會唔會坐咗係我附近

將軍澳

咁應該唔係啦

想食

有冇人會叫佢d特飲

筋子先好食

芝士蛋糕要硬先好食

我頭先都食咗
我覺得依加份量少咗

去元氣 會食 軟殻蟹手卷 火焰壽司 炸物 ，因為好多都即叫即做

去爭鮮先會食三文魚...因為覺得兩邊都差唔多

有冇人理你

火炙左口魚世界第一

元氣越黎越差 中學做過pt個陣同而家比唔到
想食好些少去日本料理 大角咀元朗好多
btw間元氣係咪天水圍